點解無自動沖涼機呢種發明？

有呢樣野，就咁唔洗沖涼咁麻煩